安西教練... 我好想打籃球

以前中學中一至中六都打校隊籃球
上到大學就冇跟隊打 但自己得閒都會落街射下波
依家出嚟做嘢 成日都好想搵返以前種感覺
其實都係想問 如果想跟隊操下 練下波有冇咩門路
自己一個落街場打波好奇怪
利申 小廢J

男定女

絲

其實就算係絲打，自己一個落街場打都冇咩問題呀

老老實實 我覺得冇一個男仔會想同女仔打波

我都係打波廢L 依家上網找左教學 在球場邊自己練

籃球廢物在此

中一打到大學，未入過校隊

跟緊四隊籃球隊，想追番中學無左嘅野

腳傷...冇打好多年...

我都好想學好籃球

間唔中落街場 都會同女仔打（附近街場幾多中學校隊女仔係到）

鍾意就唔好放棄 加油

利伸：絲

鐘星之鬼

而家女仔喺街場跟隊打常見咗好多
分分鐘識到班波友
有心打就落街練多d 同打多d

又話好想打
又話一個人打好奇怪
你想唔撚想架垃圾?

跟隊練 好似要比錢

正解 你落街場人地同你都打得唔開心

不過可以pm我得閒打下

係咪同男既技術上有距離？

不如話男女授受不親
籃球仲要憶足球更加多身體碰撞
真係想打波既人點會想同異性打
撞低你又話男蝦女
唔想同你打又話人歧視
學界都分男女子啦

似係人既問題 遇到呢啲女 下次見到都唔會同佢打啦

正常都會唔好意思
你拎波我又唔可以貼身守
你貼身守我又唔敢硬爆

我個fd 可以，佢話人哋自己嚟跟隊佢就盡情揸波

我可以陪你打 守你LOW POST

變態佬

主動啲落去射下波，見到鬥波咪試下問一齊打囉。
最緊要唔好有時hi 到你一副好唔高興既樣我諗無男仔會拒絕。當然有變態佬有心抽水就另計。

屋企樓下都有個幾勁既女仔會一齊打，不過多數唔會貼身守囉，no contact 為主

我附近街場得小朋友打 永遠街場見唔到女仔

我都係冇咩所謂既人 唔怕身體接觸
但大學同男仔打 我係佢地籃球group 唯一個女仔
初時佢地約打 我一定會去
但發現一入一兩球波 佢地就會笑 屌鳩守波條友唔專心
又可能會話我屈機 反正都係任射博入
冇人夠膽守我 當真係有人認真守我啦
佢地又話屌鳩個男仔唔gentlemen
其實知佢地係玩玩下 但其實心唔好受
其實我都係好認真打 守波攻波
但係無論點都好 好似佢地都唔會當我認真打
其實我都唔想佢地當我一個女仔咁打波
之後慢慢我就冇再去同佢地打
變左彩子經理人 幫佢地報比賽 同佢地練波